為左令籃波撚真正收聲 呢到有第二種方式公投

廢時籃波撚話足球撚恰你
而家

正皮：籃波
負皮：足球

咁都輸唔該你地唔好再出現

Blue ball

幾時點票先

籃波撚情何以堪

藍波撚真係好柒

有咩好爭

垃圾籃波

爭咩吖

點唔點 籃波都輸硬

玩具撚呢

佢地訓撚曬啦 小朋友夠鐘訓教

Blue ball=辣殺

認真好撚小學雞

小學雞到呢

大家有鍾意嘅運動咪得囉 點解足球撚係都要撩人
利申 踢波

巴打講得啱

利申籃足排都有打

班足球撚 毒得濟驚出街 所以要係到宣示主權 話比人聽足球先係運動 但出到街 見到成班著住籃球衫既即刻走 放學見到成班女睇校隊練波 打友賽 自已就急急腳酸住走 真係好慘 所以我都投足球撚一票 加油足球撚 唔好再酸人地有囡 你地讀多d書 第時搵多d錢咪溝到囡囉 唔好再浪費時間係到宣示主權

巴打所言甚是 唸落都係投返足球一票新一年新開始希望佢地快高長大

辣殺藍波狗

同埋希望幫到佢地得到自信心 起碼係網絡上 唔洗驚見到籃球撚

中學雞個世界得返囡 講出黎唔驚比人笑

籃球撚真係好好想像力

咁快就酸

我頭先係機場同女就食緊野等轉機去玩 落機就見到你條傻鳩想笑下姐 有女對足球撚黎講係好基本既事 唔似得你睇到咁重

奇狗黎